iz*one嘅墜落(fall of izone)算唔算一個時代嘅結束(end)?

啲垃圾2020後點會知道當年我地一齊暗戀牙演仇恨曹婦嘅滋味

時代革命

一齊暗戀牙演？

faith既墜落(fall of faith)算唔算一個時代既結束(end)?

哇，柒到唔敢睇

有咩問題?
(唔使答推post only)

做假嘅 不了

完了